<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="fish">
        <item>Сом</item>
        <item>Налим</item>
        <item>щука</item>
        <item>Карась</item>
    </string-array>

    <string-array name="fish_desc">
        <item>Спина тускло-коричневая, серая или зеленоватая, брюхо желтоватое с переходами в кремовый цвет. Длина достигает 5 м, масса 300 кг. Продолжительность жизни свыше 30 лет. Пищу молодых сомов составляют мизиды, личинки хирономид, веснянки, водяные клопы и жуки, пиявки, моллюски, головастики, а также личинки и молодь рыб.</item>
        <item>Налим — пресноводная рыба семейства Трескообразных. Цвет рыбы от сероватого до зеленоватого, спутать эту рыбу с другими пресноводными очень трудно. Налима можно узнать по вытянутому телу, которое сужается к хвосту. Голова этой рыбы широкая и сплюснутая, на подбородке которой можно увидеть непарный усик.</item>
        <item>Щуки могут достигать 1,8 м в длину и массы 32 кг, самки обычно крупнее самцов. Продолжительность жизни отдельных особей может доходить до 30 лет. Тело щуки имеет вытянутую форму и напоминает торпеду. Остроконечная голова и острые зубы, типичные для хищных рыб.</item>
        <item>Караси — неприхотливые промысловые рыбы, и ценный объект прудового хозяйства благодаря способности выживать при низком (до 2—3 мг/л) содержании кислорода в воде. Спинной плавник длинный, глоточные зубы однорядные. Тело высокое с толстой спиной, умеренно сжатое с боков. Чешуя крупная и гладкая на ощупь.</item>
    </string-array>

    <array name="fish_image">
        <item>@drawable/fish_1</item>
        <item>@drawable/fish_2</item>
        <item>@drawable/fish_3</item>
        <item>@drawable/fish_4</item>
    </array>

    <string-array name="najivki">
        <item>Червь</item>
        <item>опарыш</item>
    </string-array>

    <string-array name="najivki_desc">
        <item>Сам ты червь</item>
        <item>Сам ты опарыш</item>
    </string-array>

    <array name="najivki_image">
        <item>@drawable/worm</item>
        <item>@drawable/oparush</item>
    </array>
</resources>